
                      La ambiciosa mitología de Juego de Tronos no puede ocultar el hecho de que esta entrada de superhéroes es solo otra pieza de entretenimiento desechable y ligeramente satisfactorio.
        
            